點解咁多人信星座

你個名

老一輩燒香拜神
其實差唔多
只可以話人類只可以係人類

你冇撚嘢啊